拍拖六年分手 好掛住佢好唔捨得佢 「求屌醒」

我今年26 男朋友25 大陸婆31
同男朋友拍拖五年幾差兩星期就六年
我仲諗好去邊慶祝同買咩禮物俾佢
一個月前佢話唔再鐘意我
我問要點先鐘意返我多少少佢都已經答唔出話唔知
佢要我改既壞脾氣改習慣依幾年都有改
最近一個月要求自己做得更好變得更乖
佢想點都會配合
就係希望佢會鐘意返我多啲可以做返個合格女朋友

早幾日佢無喇喇約我放工食飯
見到面佢唔拖我都算
我主動拖佢 但好快又變番我自己一個行
食飯佢就不停玩電話同人msg
兩個鐘入面應該得5分鐘係無用電話

食完飯行街買野俾錢時佢個新大陸女同事打俾佢
佢即行到好遠講電話
見我望住佢 佢就再行遠啲等我睇唔到
返到屋企我去沖涼佢又同大陸婆傾電話
仲鬼鬼鼠鼠去呀爸間房傾
做啲咁既野叫我仲點信佢地無野呀
明明只係識佐一個月就話已經係好好好好既好朋友

到尋日我忍唔住問可唔可以睇佢電話
發現佢話同大學同學食飯係呃我
佢係同大陸婆食
佢仲del哂同大陸婆啲wechat對話
佢話怕我誤會
問佢對人有無好感又話無
但人地就對佢有好感
大陸婆係大陸都有男朋友做咩黎香港搞人地男朋友

睇完之後忍唔住講佐分手
我知分手係對大家最好
我要既信任同安全感佢俾唔到我
我有話佢可以解決依個問題我唔會走我會留低
佢要既新鮮感激情我俾唔到佢
我只可以由之前唔化妝變到同佢出街化妝

臨走前佢同我講
理性叫佢留住我
情感上佢聽完分手無太大感覺
佢未咁講我已經喊到癲佐
聽完佢咁講成個人崩潰佐
自己係佢樓下坐佐好耐好耐
就希望佢會落黎搵我
結果係咩都無
仲有好多想同佢講既說話都再無機會講出口
佢都會係我生命上生活上消失

明知個男人唔再鐘意我 我都唔知自己做咩仲想一齊
只求有人屌醒我

（我知你有機會睇到個post
我真係仲好鐘意你
你要我點改都可以
你要一個月只見一次我都會努力去習慣
我只係接受唔到有其他女人既出現
我愛你）

你好mk 如果唔係mk就係中學生
幼稚到爆 港女

我係一個會發脾氣既死港女
會為佐儲錢結婚而唔買野垃圾港女

放手啦 下個會更好

青春有限 止蝕離場
完

完左就完左

放下啦，感情冇得勉強。呢句聽落好行但真。

六年咁長時間啱啱分手一定係好痛好想一齊返，但見過好多對都係就算一齊返，根本嘅問題冇解決都係好快再散。

你個case就係你BF已經鍾意咗第二個，除非佢畀條大陸婆刮佢一大巴話：「我玩你咋傻仔。」或者你男朋友會發現原來你先係最好，但之後唔通你又會好放心開心咁一齊返？你唔怕佢他朝又會溝新女同事？

結論，第一句，時間幫到你，下一個會更好。情緒發洩完就向前行吧。

你男友一個月前已經講左唔鐘意你 你仲死纏爛打 坐係佢樓下喊又有咩用呢 你唔係以為變左心既人仲得閒理你
同埋如果依一個月你做到咁聽男朋友話 點解你係五年前果時做 而失去左先改？ 要個男友忍左你五年幾 都幾惡頂

我好想打俾佢好想搵返佢
但我知係解決唔到問題先唔俾自己搵佢
我真係好辛苦好想佢係身邊話我知尋日係發夢
我已經唔想返工唔想見人

你顏值得唔得先. 如果得就拿拿臨識第二條仔. 好快就會忘記佢.
如果唔得...
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
執到得為止!

之前佢講果啲都有改

有冇 best friend ar? 搵 best friend 飲下酒吹下水.
一定要返工, 搵多D野做, 做下運動 keep fit, 唔好俾自己得閒.
扮靚D, 俾機會其他男仔.

老套但極 work

佢唔值得

我都有一個拖左三年嘅女朋友，我對佢仲好過自己，最後同我講似朋友要分手，成個世界冇左咁，問返佢佢話得分手果睌有唔開心，我估呢d唔開心都只係內疚，而唔係仲有愛

當我仲諗緊佢下一個會唔會呃佢蝦佢果時，佢已經唔記得咗我，人真係好自私，點解可以完全唔理我感受就掉底我自己一個

依家唯有逼自己唔好再諗呢d野，逼自己係咁搵野做，返工超專心，又留意下個社會，睇下點幫手，邊度有得幫手

改乜撚啫, 人哋唔鍾意你同你改唔改有咩關係? 唔屌唔鬆化

他不愛你
他已經忘記你的愛

他只是一位過客

繼續向前走吧

明，請假抖下，宜家身邊嘅人/網上嘅人/屋企人講咩你可能會覺得你班友講緊係易，痛緊嘅係我呀。

所以你輕輕睇完聽完，就發洩下，喊又好，做運動都好，呢個時候聽到啲到位嘅歌詞都可以令你喊好耐。

當有一日你聽到歌詞都唔會流淚嘅時候，代表你開始行到出黎。

呢日/星期/個月都可能覺得好辛苦好慘，但冇人可以推動你，推到你向前行嘅永遠係你自己嘅諗法。

我自己試過就頭幾日喊完去跑下步出身汗會好啲。

同意 所以咪話佢幼稚 唔甘心囉

變左心就返唔到轉頭

唔識飲酒但已經飲佐幾日
飲完喊完仲辛苦
唔知自己係到做嘜9

未分手前返工都已經做唔到野
日日返去坐 等夠鐘收工
有時坐坐下又默默地喊
我好垃圾呀

唔敢聽歌怕亂諗野

我都係拍左差唔多六年早幾日分手，I know that feel

我只不過係對自己夠狠，夾硬收埋晒所有情緒，夾硬逼自己唔去諗，有時個腦諗起佢會痛一下，即刻逼返自己做野

係好痛苦，但係我呢個月真係咁捱返黎

不過都有人同我講過喊下有時都好，只要喊完識企起身就得

緣未到或者等不到但我知道

巴打加油

乞求番黎既愛無人珍惜，挽留過咪算，對方唔接受就算，無謂死纏爛打，愛到無晒尊嚴又為乜？ 祝你早日走出呢個困局，加油

我唔知點捱一個月
第二日我已經好辛苦

你都俾人六年了
得個吉

屌喇，放得上黎講就係想人屌醒我

不如大家冷靜兩三個月再傾 係你既兩三個月後都係你既 唔係你既比人搶得走都唔可惜 時間說明一切

好似隻狗求人愛

根本佢有第三者就唔值得原諒

佢話無

放過自己啦 下個會更好
得罪講句 可能你講完分手你個ex即刻同大陸婆報喜添

都係 都未同條大陸婆扑野 唔算！ 信不信由你
啱啱分手係會感性啲，冷靜多一排你諗返轉頭就個人會理性啲，想喊就喊啦，發洩下

你會慢慢好返

算啦絲打
既然佢唔識珍惜你 搵一個更愛你嘅人
呢啲年紀嘅男人係好易比新鮮感戰勝
時間會沖淡一齊

搵個男人"真‧屌醒"樓主可能有效D WOW

u too

分手啦 佢唔愛你 你都無需要挽留

咪係 呢五年幾實係咁發脾氣 又chur條仔
佢揾第二個都一定係有比較先會咁

類似狀況
當時同佢一齊4年
感覺再有異樣 愈挖愈多

輸俾大陸女人 唔甘心

要自愛呀絲打！
我以前都試過 分手先黎話會變乖乜乜物物
唔好搞到自己咁cheap, 好似人地隻狗仔咁
老土都要講句 哩個世界唔係得佢一個有撚
可以見異思遷嘅人 唔值你挽留
挽留到都會有條刺
緣盡就由佢啦
個大陸妹仲要有男朋友, 分分鐘搞到你ex沉撚咗船之後就甩身你等睇好戲好過啦

我知我明白就係唔捨得

第一次就俾佐佢

搵朋友傾計!!!!
我都試過 分手個下真係好崩潰 每日都好唔想接受呢個事實 明明已經知佢個心已經去左第二度 都只係想佢繼續留係我身邊 好傻 其實好多野返唔到轉頭
呢個時間真係要靠自己，盡量去搵朋友出嚟傾計食飯。捱下捱下就會捱過了!!!

其實幾慘…但其實26歲都好年輕😜你仲大把世界，唔好俾個衰人搞到你剩係覺得佢係最好。

咁你第N次唔係俾佢咪得囉

你唔留電話都留個telegram啦，無連絡方法點屌

呢啲弱智仔唔好再留戀啦
咁大個人仲感性行先
女仔人家留啲尊嚴俾自己
趁呢段時間，將自己嘅生活排得滿滿
計劃下點樣令自己變得更好
你愈留佢你變得愈廉價
就算一齊番都無意思
你都係咁辛苦
佢想去試多啲女人嘅就let he goes

信我 當你變好 煥然一新之後
你唔會想同番佢一齊
女人要忘記一個人好快
你諗下 仲有咁多男人 你可以慢慢享受俾人追
重新揀個適合自己嘅

千祈唔好做啲失尊嚴嘅嘢去留佢
保證你回想番會後悔
一嚟佢唔值
二嚟你留番俾佢嘅回憶係咁低微

灑脫啲 好多男人等住你去揀

利申：過來人
完全無留戀 依家生活仲精彩

先聽歌

聽完歌再睇

恭喜你可以甩左件垃圾
1. 大陸女人都要，好彩唔係同佢走落去
2. 更好的係你面前
3. 每段緣都有佢既盡頭

好簡單既方法 移情別戀 可以試下改愛我

唔甘心都無用 你都過唔到自己果關分手 休息好重新出發

正 鍾意得中国中年女人就知你條仔咩事
宜家俾個機會你甩身仲唔喇喇聲走人
再講 家下反送中條例咁大件事你條仔仲要對件蝗婦一片情深 咁既人同佢一齊只會人品敗壞黑仔三世佗衰家 你都係多謝件蝗婦比你甩難啦

搵啲嘢分散注意力 過一排就無事

有啲人話樓主好惡頂
一個人改變佢嘅性格都唔係一時三刻
你估一步到位

既然佢都咁樣講唔愛你啦就唔好留戀
所以有時候我都唔係好明白我都冇乜經驗
我淨係知道愛一個唔愛自己嘅人好痛苦
加油

不能更同意，識個新仔重新出發啦

今日分得，就唔好望返轉頭。 我愛佢既時候 佢唔再愛我 到我放低 因為同男朋友嘈就就搵我，比人當水泡 ，所以分左就要決斷。20中重大把世界

同絲 26歲
第一次拍
拍6年半被分左2個月啦
好傷好傷 到而家日日都喊
做野都喊 每個位諗起都會喊
暫時只係做野、係屋企，日日循環
社交係零
係好好好好辛苦
日日都眼腫，喊到攰個腦先會熄機
但勸你 一定要keep到返工
好難頂就搵人傾陪

唔好做cheap 自己啦。

改條毛。

叫佢去食大陸雞食開心d

不被重視，不被珍惜，付出感情尤如流水……

失去人生至重要既人，好似心裡面穿左個洞……

如果比你再見到佢最後一次，你想同佢講乜？

佢愛你就唔會咁樣
咁唔尊重你同傷害你啦

你依加唔走
佢遲啲都會偷食
早啲放過自己
等依啲賤男娶個支那
呃曬身家就岩架啦

拍拖三年話性格不合，分手之後個個禮拜落老蘭

樓主壞脾氣有幾壞呀 睇下幾難頂?

人生只有男女感情？
父母朋友呢

分手！無人知前路係點，不一定壞事

你都on99

將自己嘅生活排得滿滿

會為大陸婆放棄香港女仔嘅男人真係送到埋口都唔要啦，樓主你想像下廿年後佢就會變成北上叫雞甚至賣港送香港ID比大陸婆嘅死廢老，真係想同個咁不堪嘅人過世咩？

香港大把好男仔放低咗之後望返轉頭就知呢條仆街有幾廢

懶得睇哂
但放手啦
變心得一次都會有第二次
叫你改乜乜乜都係籍口黎
佢根本就唔愛你/唔夠愛你
再搞落去都係令自己痛苦落去

咁先唔會係空閒嘅時候亂諗嘢
俾個意見都話人on9
你唔鐘意咪唔好信囉弱智仔

太細過就拍拖 出黎社會就會接觸好多誘惑，
簡要簡一個玩夠既，簡個未玩過未玩夠既就只有分手離場，祝下個更好。

大陸女人都受 就知佢咩料
繼續一齊都無好結果架啦

仲有娶個大陸女人翻嚟 個男人第二時實後悔
好話唔好聽 妳諗下佢第二時五蘊皆空個樣 應該會舒服d

仲上條仔屋企度做肉便器

真
被人遺棄果刻好痛苦
但原來放眼森林既時候
原來有好多人鍾意自己
再次享受被人追係好開心

true

唔到你唔放手
當佢唔再鐘意你
你改到幾完美都好
只會換黎一句 你衰在太完美
因為鐘意既 幾多缺點都係可愛
唔鐘意既 幾多優點又如何

個處係咪比左佢?

大陸婆係大陸都有男朋友做咩黎香港搞人地男朋友?
Ans: 擺明貪香港身份證

睇佢幾時比個大陸西飛

當年我同個ex散咗 佢唔夠半年話結婚 我諗我比你仲唔甘心
不過慢慢就會放低
你信我 呢啲人會有報應 遲早比返個大陸女人飛
然後先發覺你嘅好 到時記得唔好理佢

個大陸女人可能想要香港身分證
唔好俾佢得逞！

咩叫輸？咩叫贏？如果唔係大陸女人，係香港女人，你係咪會開心d?

真正既輸，係你為咗唔值得既人而自我放棄

真正既贏，係你唔怕失伯，繼續努力為自己而活。

顏乜撚嘢值呀？
支拿狗

出黎遊行舒發下

笑死人，台灣香港都有用呢個term，你唔係唔知吓嘛，柒少陣啦

快啲走人啦 執翻身彩

香港人只會用靚唔靚
你呢啲支拿人用得多就以為香港人一定會跟你用
下下都合理化自己
唔怪得有啲人會話由細到大都用素質啦
台灣人用又點？
香港人唔悍衛返自己嘅語言
走去學埋晒啲低級語言
支拿狗真係冇叫錯你

Show blocked user - 有虎之夫

放過自己加油 唔係你問題
冇再浪費更多時間落兩個賤人身上

大陸女人無個好人

我係c打 但嫁比我ok?

離場啦

唔撚夠人講就block人
笑撚死
縮返入你老母個窿到自high啦

我明
支那人個個都係劣種
係會唔甘心
不過憎一個人等於要成日擺佢係心上
隻支那雞唔配係你心上啊
加油絲打，要振作
為自己好好過活
自然有愛惜你嘅人出現

同絲 2x歲
第一次拍
拍近6年，主動分左一個月啦
有時諗起都好唔捨得
始終好多回憶、承諾大家以前有deal過
好想努力d去改變事實
我仲 cheap到去留人
因為唔試過係唔甘心
結果一齊返一個月都係會分手

所以都係早d離場啦⋯⋯
雖然e幾日腦癲癲地，又諗起人

你主動同佢分？之後都係因為同一個原因分？

是但啦，各師各法
我無所謂，不過太focus 失戀不一定好事。順其自然

你仲後生 佢擺明出左軌都無謂留戀啦 向前行 下個一定會更好

因咩事分手

屌 你只係唔忿氣

老實講個男人都忍左你5年
比左咁多年機會你都唔改
係要有新女人珍惜佢令佢想走
你先醒覺先肯放低身段改

再講儲錢結婚係雙方基本責任
係港男懦弱怕事先自我麻醉覺得儲錢男人做女人唔洗做，再講依家出面高人工個d大多數都係女
唔好講到有儲錢就可以亂發脾氣，人地點解唔搵個溫柔體貼d的女仔？

理得個大陸女人係真心定假意
最後先黎改的人最唔抵可憐
忠言逆耳，希望你下決心改，比佢睇到你決心可能會感動番。

一個男人可以背叛你 講到出口話唔再愛你既時候 基本上係無彎轉 可以直接放手了 你一定好痛 但係接受事實比較痛快

利申 分左手5個月 呃自己會麻木 隔兩日就會喊一次 我都希望真係會喊到麻木

係！以前做咩都岩 依加做返相同既都係錯

萬一佢半年內結婚我都唔理點面對

如果係大波白滑港女我可能會接受到

你最近點？你點樣行返出黎？

痛快到唔識再痛 眼淚流到乾哂 好辛苦

希望分手可以為大家留返比較美好既回憶
而唔係互相指責互相屌對方

呢幾日有冇update?

26歲都仲咁細佬？？？
仲唔長大呢世都會係咁

經歷過今次大家都一定會長大

分得手你仲理佢咁多做乜？
我指你長大，唔係佢
分手唔洗指責
同時唔需要過多關懷
分左手就唔同路啦

唉 唔捨得仲想一齊

咁你一日掛住佢
一日都唔好有新開始
唔尊重對方之餘都唔會長久
除非對方毒撚

阻人搵食可恥，搵第個埋單啦，好快30

絲打好好條仔咁唔識珍惜雖然可惜，不過搵下個更好既啦

btw絲打係咪你主動先

絲打前男友岩岩轉工先新識呢個大陸女人？
女人既第6感係好準 你feel到有野 佢地關係一定唔簡單！
唔開心搵朋友傾下會開心d

唔會想再拍拖 已經唔識再愛人

剩女中女一個

你講主動啲咩？如果你講儲錢係我主動同自願，講分手都係我主動

唔係轉工，但佢份工會成日識到新同事。
我啲朋友已經屌到我化哂⋯⋯我好清楚要點到，只係做唔到，move on唔到

佢返保險？我見保險好多大陸女人做 D大陸女人仲要姣到好撚主動

一個月見一次...仲衰過SP

無聊
又係啲眾皆醉我獨醒啲frd
你而家情況叫犯賤
自己攞黎
所以你開post 求屌醒只不過係乞可憐

唔值得
我明白外人講咩都無用架啦
等時間沖淡啦
若干年後望返，可能你都唔會當呢件係乜野大事

唔係呀

唔洗人可憐我！只係俾人屌完個人醒啲

我都知唯一方法係等時間過，但時間過得好撚慢呀

唉 我明白分手果下一定會好唔慣 好想留住佢
因為始終6年感情 但理性咁講
愛情就係咁脆弱 好多野唔係而家突然發生
都係日積月累 所以唔愛就係唔愛
何必苟延殘喘
呢段時間你的確會好難過 但慢慢你會發現
原來時間可以慢慢沖淡
加油

慣性
慣左同同一個人一齊

慢慢習慣自己過
慢慢習慣新一個人進入自己生活

慢慢黎

You are not alone
大家都面對緊

一早就悶左 就算係韓妹架妹歐妹一樣走

不停約朋友出下街，食飯好，睇戲好，係街亂行都好
時間其實好快過
個心再痛，個身再攰，生活都係要過
一時之間要你寄情落第二樣野到可能都唔易
慢慢黎啦

利申 戴過3次帽

我意思係主動追條仔，我覺得好似主動追人果個，都係最後唔捨得果個
btw難聽都要講啦，條仔都唔夠愛，唔同你一齊儲錢結婚?加埋唔同其他女保持距離

好驚自己一個會亂諗野 所以任何時間都好想搵朋友陪搵屋企人陪
好廢好垃圾

完全明白咩叫新鮮感重要過細水長流

被帽真係好難過，你點行過出黎？求指教

你地之間係咪冷戰過

佢追我呀，佢都好好有一齊儲錢為將來同埋佢係多女仔朋友
不過已經唔再關我事喇

無冷戰過，但分手前一星期係有搵少佐對方

放棄佢 搵我吧

拍拖拍到一個月見一次
拍乜撚野拖呀？
咪撚咁cheap啦 見得一次仲要實係被人當免費雞黎屌 攞黎被賤男發洩 不如去做ptgf /真雞仲好 有錢收

外人其實可以提一百樣方法去幫你
但你改變唔到自己個諗法，俾夠一千個方法你都無用

我明白你依家個心情會好複雜
你一方面會係唔捨得呢個人，另一方面你係唔忿氣自己輸左
你會想挽回，因為你可以要返個愛人，同時間你贏左個對手
但其實要接受，就算你挽回到佢，依個人已經唔係當初你愛既人
如果佢係對你死心，你可以改變黎挽回；但如果佢係變左心，你只可以放棄

我唔會建議你唔好諗佢
你想諗就諗，想痛就痛
痛夠自然會醒

利申：每次都痛到想死

唔好攪錯
如果享受一齊先叫細水長流
折磨只係受靶

你自己諗下你帶比人係邊種

你都真係幾幼稚 加油吧